有冇人同我一樣 唔到絕境都解放唔到潛能？

已經好難有野令我認真